唔好比啲大商場開番

佢地一日開番，就即刻去個啲商場㩒飛食飯
圓方，德福個啲例牌架啦
總知唔好比佢地停

推，咪撚比佢地聽日開門
屌佢老味

推

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

#手動轉
#請廣傳

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

想講一樣嘢

今日starfuck 三聯呢啲唔開門
唔該你班友唔好高興

我地搞鳩佢目的唔係出下氣發洩下
唔係要佢暫停營業

而係要佢地結束營業
賣盤，清盤
撤出香港